國安法嘅目標係黃色經濟圈

共產黨做咩都係為錢。

Bloomberg估算黃色經濟圈價值超過1000億港幣， 再次驗證香港人做啱。

共產黨唯一可以做嘅就係推國安法去摧毀 黃色經濟圈。

永遠記住藍店， 永世都唔好幫襯。